Early voting 未 accepted, 但又偷雞去票站現場投票，會唔會有人捉到？

咁樣造票咪仲勁過香港？